消防處處長全力支持《全國人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定》

消防處處長全力支持《全國人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定》
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就第十三屆全國人民代表大會（全國人大）第四次會議通過《全國人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定》，消防處處長梁偉雄今日（三月十一日）表示，消防處作為香港特別行政區紀律部隊的一員，全力支持全國人大透過完善香港特別行政區選舉制度，全面落實「愛國者治港」，以維護國家的根本利益和香港長遠的繁榮穩定。

梁偉雄表示：「我相信只要切實有效地完善香港特別行政區選舉制度，以及堅持實踐『愛國者治港』原則，定能有效地維護國家主權、安全、發展利益，以及準確貫徹『一國兩制』方針，保持香港長期繁榮穩定，長治久安。」

「消防處會一如以往堅守崗位，團結一致，全面配合特區政府施政，履行部門的法定職責，致力守護市民大眾的生命財產，務使香港成為安居樂業的地方。」

完

渠務處處長冇出稿支持? 係咪即是唔支持?

食環未出聲, 即係食環又再次縱容所謂黑暴?

被代表

奶得快過香港公安

救火又見咁快

小販隊：我又要做特務警察

支持消防人工同警察睇齊了

運輸署呢

關佢乜事

肉酸到吖 成陣支那臭味出哂嚟

想做第一個火燭鬼出身嘅保安局局長

其他署/處唔支持？

機電署呢

打咗科興未先

好似人地去飲個啲疏堂親戚扮撚哂自己係自人家咁
衝出嚟柒
幾時輪撚到你呀

*主

打左啦，仲連套制服個膊頭都錯撚埋

我要入行會

關你撚事

天文台台長都表示支持

公務員有得唔支持嘅咩